1342 維園仲未爆 快啲入維園 未到天后打後既站出

入維園啊

推

入面仲有好多位啊！

推比人知

點算 仲未食野

係天后站有冇野食

入維園

記住警暴要同港共政府掛勾，唔好俾人spin走風向

黎個時附近黃店都排緊有人

搭緊黨鐵，係咪炮台山落好啲

幾檔牛腩麵都好食

天后落定炮台山落

2點喇，仲係都得咁少人，點搞呀

成架車遲到嚟緊

sorry搭緊鐵

咩叫天后打後嘅站

維園未爆但係鐵爆

天后 北角鰂魚涌等等
唔好銅鑼灣落

到咗行唔到

出面好多人 叫人行入啲啦

天后站後出呀各位

入維園，嚟緊呀

Pushh

去七仔買個支水 咬個包
行三四五個鐘之後去黃店食舖勁

少人到, 有10萬偷笑

push

天后塞爆咗
唔好天后出

有兩檔壽司 要企既
中村屋（高檔）
焰手卷 （平價）呢間隔離仲有間買飲品嘅超好味 take your time 推薦smoothie/蓋茶
飽肚啲嘅有八寶湯腩 仲有黑麥 食三文治

pushh

等緊出閘黨鐵塞車中

華姐同大利都藍架

我會係灣仔入境處天橋插，次次遊行都係果到插，上面有人數人頭架

成車黑衫，仲有彩虹等換衫，
咁都叫少人？

完全係69 616嘅氣勢

宜家邊個站出

入維園呀

Pish

天后爆曬

入維園先計呀

download 和你eat

行遠啲入維園先好辛苦你咩

人呢 出黎未

咪撚打尖

未到616,但似勁過69

D人係哂天后度排隊食飯同鳩企唔肯入維園

出緊

同埋其實有時等嗰陣，可以坐低唞唞架各位...

入維園啦屌

Push

天后要人

收皮啦，黨鐵爆到仆街呀

但你上到網

咪 fake 人
喺天后或者炮台山出呀

Posh

港島線唔爆

少過128

如果天后出唔到
喺炮台山出行去維園
一樣咁近

係唔係點都入一入維園再出去?

喺preface coffee等你地有位坐啊

出黎呀

搞革命仲掛住食飯

Sorry應該要1530先到 係咪炮台山出？

民陣呼籲: 將會係維園內計人數然後再出發, 若中途加入遊行人數則無法計算在內

👆上次得80萬人係因為有好多人係銅鑼灣先加入, 所以大家快d直接入維園點人頭🙏

係

唔食邊有力

無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！本人明白貴公司或已簽訂今年合約，未能即時撤回廣告，故暫時罷用。請貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。